各位小心 東區各黨鐵站閘出入閘內外多左好多扮人既曱甴捉人

成條藍線都係 出閘入閘都小心

有男有女 部晒係閘機內外

小心呀 手足